愛回家terry一醒左就零吸引力 悶到熄電視

死忠都唔睇

悶到抽根

佢依家好冷血

以前睇佢啲on 9 行為，覺得幾好笑
依家醒目咗就覺得冇野睇

佢幾時先變返on9仔
佢傻下傻下嗰陣係最好睇

變左垃圾劇

點解會無啦啦變到咁醒?
我都想好似佢咁醒

咪係 有咩好睇

電個腦

terry打poker應該幾勁

K two pair
你set啊嘛

又黎 好撚悶

又扮醒 個樣西到

我幾鍾意奸嘅terry
本身以為工業夠奸 貼地似高層
為咗寫感情線 寫到咁好人
現在terry 做多啲仆佳嘢 先變返白痴仔啦

垃圾清好正

係

anita

anita對腳

個樣都正

係幾正 但劇情on9呢
要睇你醒 我睇糖心風暴算啦

好想terry同垃圾清一齊

一係就太on9 一係就太醒
可唔可以平衡少少

Anita 同垃圾清啲戲

戲唔得，但副計得

想同佢到磨豆腐到下世紀

好悶

一見到terry就可以熄電視了

由趙盤變嬴政

勁想佢變返傻仔 想睇佢part ma姐

屌好貼切

跟住落黎應該會變

愛回家變之龍威風變

龍威風暴

頭幾集扮蠢去反cup二房都幾高質
一路做醒既話就要多d陰濕野做下 唔係既話好快睇到悶

不之幾好睇
要求拍多百幾集先變返傻仔

要睇傻仔睇安仔夠了

好好睇喎
起碼唔係之前一味得個蠢無乜變化先
唔想佢變返蠢又俾二房踩住上

醒先好睇

琴晚個集睇左一半就無左睇落去 太頂唔順
我都係鐘意傻仔terry多啲

唔覺,好睇左好多

聰明左之後d戲屎左 成日嘴角上揚個樣好假 好似睇緊小朋友扮奸角咁

利申：愛回家fan屎

唔係d戲屎咗 係可能本身terry份人都係呆呆地
做戲做返自己 可能佢演技不嬲差

冇左terry拍kc條線悶左好多

傻仔安

電返傻佢

奸既Terry 我鍾意
Terry 變奸，大小姐同KC 變到好驚好搞笑咁，劇情上我覺得配合得唔錯

比佢醒多排啦，犧牲下舅父先
反cap二房幾開心

變咗愛回家版深宮計，不好睇

根本kc拍terry先係最大效果,而家醒目左踢走kc悶撚到,明明兩條友係出面接廣告都係一齊做架啦,廣告商都知,係個編劇唔撚知

我覺得佢醒左幾好睇喎
之前傻個定位同廢青安差唔多
但宜家呢個定位無同其他角色撞
同Anita 幾有火花

係大小姐同KC慘啲
佢變醒前其實成威龍啲人都同弱智無咩分別

似on9仔扮醒，完全唔想睇

梁茵正到仆街
比我係Terry就爽

有預感佢遲早會變返on9 仔

或者將佢完全黑化變成眾叛親離之後
突然變返「正常」

而家先正

我期待佢變到真情個鄭子誠咁
我想睇佢一腳搭兩船,玩弄ANITA同垃圾青

diu 好人奸人要Balance!!!
Terry 叻咗 Linda KC咪變蠢lor
屌你估terry拍咗六年 愛回家做傻仔好過癮？
比佢做番幾集叻人都要屌（？）
冇佢變叻
垃圾清/Anita邊有咁多劇
Icy KC條線邊會咁快發展
Ma姐洗鬼靠rebaca收風
Max Jenny邊有動力晚晚扑野？
笑位一直都有
唔係下下都要terry扮傻先叫笑位

希望佢幫大小姐打贏二房之後變番on9仔啦

快啲畀返純品terry 我地

而家嘅分裂係為咗之後嘅和好
你識條春

都唔明你地又要屌 又要睇便做咩

成日扮on仔你咪一樣又會話悶

睇慣左佢做ON9仔
覺得佢唔係好岩做醒門仔

巴打係咪編劇黎
熟到咁，連d劇情推移都講埋
我成日懷疑愛回家編劇有上連登

唔洗懷疑

佢都係走搞笑路線好d

其實佢變奸 劇情上幾好睇

問題係佢演技睇到人好尷尬

對白方面就完全係讀對白
仲有講句完整句子可以又lur又懶音鼻音

表情上就仲on9
歪起個嘴=聰明

每次諗到計都歪嘴奸笑

遲早可以整陶大宇遮面圖

劇情係好睇 為成套劇帶出新火花
但terry真係要去學下做戲
做百痴既時候懶音 講野lur 表情死版係無問題
但做番正常人咁樣就有問題

變醒唔係問題 佢啲懶音好難頂

因為terry變叻
大家姐啲戲好笑咗好多
例如好驚比細仔鬧 比佢剪走曬啲頭髮

我要純真 Terry

我都覺

Terry本人回覆

好快會傻返

9成都會
kc之前失左憶變左on9仔之後一排記番起野回復正常

唔識

又唔識